杜汶澤同班本土派又炒車

支那五毛又贏

泛民支持者出來面對

快去問阿澤有冇軍火怕唔怕死～

阿澤痴得100毛多，智商下降

出面大把本土派炒

連登唔俾踩杜生㗎
樓主走先

毅進星 $100

成班本土出錢出力畀泛民龍頭媒體